連登仔到底想妖魔化BLM到幾時？

人地美國人爭取公義
你唔支持仲要踩多幾腳？

當
光復到香港
3萬黑警死全家
全港就會停止妖魔化BLM
仲會支持添。
所以請先支持手足先

撐手足但點解要反BLM?

情況就係（用返佢地最鍾意用既燒屋論）
香港間屋燒左一年
美國間屋燒左個幾月
班美國左膠好多就只係理自己間屋，之前又唔見佢發聲，依家就仆住出黎講

香港人連公平d講句All Live Matter都要俾自己人屌明明大家都係受緊迫害，用呢句根本context正確
與其話反BLM,不如話反BLM on9支持者

循例問吓 樓主美中和好未?

因為要集中橕手足先
光復到香港，3萬黑警落鑊
之後就會支持BLM
耐心等下
現在分心支持BLM=唔集中支持手足=反對BLM

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?